[NBA][時代革命] 魚腩刺球迷專區 9

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]

White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜] / Weatherspoon [天氣羹]

DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]

Gay / Samanic [三文治] / Tyles

Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] / Metu [美圖]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

馬巴

-----------------------------------------

開PO專用

post霸

屌你topic都冇講。。。 唔駛做呀？

諗唔到嘛

屎忽真係好多TO

再懶啲 等陣俾十粒膠你

而家腐皮咗佢先啦

又可以專心番工

毛巾

condom仔即刻出返場

毛巾見到意粉廢得濟嘅下場

尊重啲啦

澳洲王呀

屌你個蝗球球都用off hand推鳩人

立即TO

你澳洲王travel

carroll都守唔到蝗。。

又要俾人雪了

travel係毛巾！要賣

出意粉守

pop:咁廢架lbj都守唔到

刺得基one on one叫守到蝗
其他一係2分 一係and 1

意粉準備

毛巾又TO

禾白pull up

我以為甘荀入架添

今日是毛巾

屌唔好發夢

又打生命籃球 硬食蝗一嘢

白 draw off.foul係有啲料

白仔又用生命值硬接

禾白又用生命值硬接

白帝

白帝返黎

白帝登基

毛巾玩夠未。。。

用生命值硬接

毛巾good flop

接波
帶波
被偷
仆街

白腸自射自接有料

俾人偷左先flop都有雞

不如用返ddr SG啦

唔係牛油手入咗兩分啦

毛巾走啦
比返澳洲王我

入就唔駛接啦

頂唔到奶共占

ddr好積極

全世界幫佢pick..

腸呢下好波

屌你 奶Beijing 勁撚到

啱呀 你燈佢未

有你燈一燈
應該ok ge

ddr

百屌DDR

燈燈佢

DDR

白帝先岩用

科有三唔射射2分ddr上身

tie game!

ddr要takeover了

今日應該冇信心

底已淆

一早諗得通咪幾好

蝗飛緊過黎算啦

靜靜地和。。。

我地係聖安東尼奧兩分隊

我屌你
燈lbj呀唔係燈ddr呀

勿燈

一早咁講

叫你燈奶共蝗啊 燈DDr做咩

奶

ass ddr ass 奶3分

醒牙

ass咁就刷一板一助攻

科

奶D波射出黎幾靚

冇and1?

屌 朗豆都3分。

ass個防守 擺脫pick靚到

ass...

Foul乜。。

咁都吹

好撚靚 個入樽

next kd射波有得唔靚咩

又foul

屎忽冷靜D

屌你又迫害

綠仔放水？平時追魂block咗啦

屎忽

屌
我以為ass黎

科點續

靜靜地...

360 dunk

300萬

綠仔咁俾面 以前應該飛左上去Block左

再慢啲

綠的報恩呢家嘢…

真

報恩

科今日好唔科又防守又2分咁

真刺 場場都識報恩
巫嗰件反骨到

ass幾犯

佢今日仲係0分
應該真係報恩

我最感動嘅係 意粉一分鐘都未有

知就靜靜哋啦

暫時科好似打得好過Ass

係喎 唔怪得打得咁順

呢啲係好正常嘅事黎

換走ass啦

唔怪得知lead緊

ddr:可唔可以唔俾ass...

DDR有價好Trade啦

靜靜地ok?

pop: 你想trade去邊？

皮爾腐

Ass

ddr同科撞位。。。。。

炒車

屌又倒剩1分

真係撞咗位
笑死

屌 咪就係因為你話唔怪之得lead緊囉

叫你咪燈架啦

大ching

睇到眼都突埋
佢兩個做乜鳩

硬係覺得少咗個場上軍師run plays
留意咗好耐 DDR拎波，係唔睇隊友走位直接run play，Ass同DDR有啲似

邊個講watch outlma?

ddr單打蝗

ddr顏射奶beijing

DDRo今日有火

kcp clutch shot??

屌

屌你放kcp扺死的

成班發夢

屌極都係咁撚on9

Ass俾奶共占block 7
再俾人transition 3
來回5分差

唉...
play smart 真係咁難咩？

Murray好似唔識打快攻..

冇腦

ddr走咗之後ass會打sf

我越來越覺得係basketball IQ嘅問題
Ass肯練肯學，學習態度好好
但唔知點解就係冇PG天份

唉, 技術可以練
智商就...

馬刺有教練教好佢，理應唔會搞到龜龜咁喎

ddr trade rumours confirmed?

或者英雄主義

係
換字母
因為ddr想打返東岸

教還教
有冇用腦就唔知

學戰術
練戰術
但係上到場就唔記得曬

半場lead 緊
當垃圾刺贏左了...

係呀
聽講換字母

Miami太熱唔啱ddr打開冬天波，換唔到jb

成班開始癡撚左

北境龍王有迷ddr嘅可以改名

打成點

一個二個發夢發到傻撚咗
DDR換到二線SF我都收貨

已經唔夠打喇唔好燈啊

贏兩分
不過潮人買得過

馬巴可摸以講一句「湖人贏撚硬」？

準備第三節倒幾多

要幾多有幾多

出屎忽多多有得倒

百屌ddr

大清

大師兄

意粉呢

屌
點解kcp識入波

屌奶星 牙科咁都射到手感回暖

科跑夠數

出意粉就無嘢倒啦…

燈夠未

kcp癲撚咗

KCP都起到Q

屌kcp咁撚準

大師兄撚狗

KCP咁準

知唔知點解仲平手緊
因為

35秒倒13分 同tmac同級

倒水俾人反cup係100%既波

科on fire

做乜鳩

倒啦倒啦

腸

睇實佢隻手
打地鼠咁摸一下扺and1

做乜撚 下下俾人長傳

wtf kcp on fire

kcp着撚曬點算

輸turnovers
輸defense

KCP都著真係頂唔緊

班友醒D

出carroll咪幾好

kcp好似次次打刺都起q

ching sick ball

暫時係

因為外線放題

咪撚ff啦你班刺撚
又要倒了

出ass白同場啦

牛油手到。。。。。。

cup了

牛油...

已被杯 燈夠未

屌禾白係咁跑係咁空都唔傳

屌你ddr又唔射

屌 手緊

白守lbj....

守得幾好呀

重要冇人help

屎忽..............

出ass gay 毛巾想推快節奏

有一種白 叫condom白

基

毛巾同屎綠傾咩黎

gay dunk

澳洲王

牛油手

好彩毛巾偷到炸

今晚食咩

咩毛巾
澳洲王嚟

刺啲過場真係好悶

屎忽下下都賭博守波

ddr換你 deal?

冇女係差D

毛巾：你又話報恩嘅整個put back 2
綠：無計啦一分都無俾人炒

綠：你哋咁廢報咗恩潮都贏啦

屎綠:3分炒哂仲唔夠?

點下都foul

終於得閒睇

大家覺得搵manu教white有冇得恁？

甘荀

屌, 老老柒柒, 唔出意粉咪幾好
輸波我都冇咁嬲

反正都炒 豪俾佢

有
但係要佢返黎先

毛巾呢下靚

毛巾守蝗

早晨

屌flop

毛巾同rondo兩邊鬥陰濕

陰濕到

LMA

匿係lbj後面
避到一個避唔到第二個

屎忽可唔可以冷靜少少

仲要屌鳩人做咩同佢爭

turnover仲要foul
dllm ass

入第四節，大家ready 好未？

一睇就見屎忽派膠

撞撚曬人咩

撞撚死人咩

收返屎忽啦
上腦喇

16M真係簽貴左

無意粉
輸得甘心

駁唔到

mola

完啦rondo都入三分

冇跟人

倒水。。

朗度3分3/3
我係唔係發緊夢

ass係都要run到個play
識唔識睇落位睇情況run啊

連 rondo 都識射3分，點解屎忽同 DDR 到依家都唔識射

不過蘿蔔的確好似未100%融入到

完

佢喺鵝嘅wideopen 3印象中都準同敢射 ass同ddr真係

對比意粉

rondo係綠軍個陣係識射波的

坐喺bench嘅Jason Kidd 見到Ass打成咁，會唔會心中恥笑佢呢？

air...

荀

carroll

carroll有心有力

蘿蔔起碼有呢D波

猴5犯

珍珠都冇咁真

白腸

印象中綠軍時期唔係得9剷咩？

呢啲約係賭未來架啦忍下啦

冇意粉嘅波
就算輸緊都睇得開心啲

4分差姐

屎忽真係要再浸 佢打波好亂攻守都係

rondo咬老底喳
16M真係簽貴咗

有意粉應該輸緊廿度 可以出等芹

真 冇埋ass上腦就好

主要係9剷
但係射波唔知點解係好過之後的

白腸block lbj

唉Ass愈睇愈似龜

又air
屌你毛巾

air

毛巾air

carroll好撚熱血

毛巾air ball

比返澳洲王我得唔得

下

吓off foul

咁都得…

又逼害

？？？？？？？
又黑哨

主場都可以打到咁亂
做乜柒

Carroll上腦

吾皇仆街喎

哨子

carroll係好熱血地炒曬

岩岩lbj球three 唔係ass rotate到咁撚衰，點會要carroll幫咁多

又foul
自己炒樽咋喎

熄得

每到第四節就係捱打狀態

自己跳起先發現唔夠高夾硬dunk就扮foul

8分
。。

為咗G持佢今場唔出意粉
我決定睇晒佢

真呀

又要豬了

我屌咩白腸

預咗

要換lma 白帝啦

full team la diu

禾ass 3pt

rondo引禾ass出去畀ass mark死
ass轉頭入球3分

90%from three

食屎狗

係19

McGee block..

吓屌開心咗一陣間

.................

點解開波成日都柒，好難咩？

11分。。。

mola diu

屌, 真係好憎隻奶共廢老黑猩猩

係

唉屌又輸

ddr真係咁都唔射

ddr真唔射3分

仆街ddr空晒又唔射 你就咪撚企3分線啦！！！

睇一睇做咩俾人lead咁多

ddr有三分唔射...

DDR wide open 都唔識3分

今日都兩球

屌你ddr空哂就試下射啦

唉
失誤多到唔知自己睇緊乜

屌
點解第四節一開就成pat屎咁

⋯⋯⋯

太遲啦 8分就應該換人

劇本嚟

dklm踏前一步long 2都係空晒

condom白
又要幫Ass Ddr執屎

佢死都唔射3分真係好難打，難為班隊友幫佢拉曬空間

主場都少成倍罰球...

用gay好撚過

rondo 同蝗以前夠射波差啦，咪一樣練3分，佢一日唔射3分，一日反佢

Ass +\-值 -14
全場最低

其實會唔會就係魚腩d play，打sg要射3分，但ddr唔肯射先唔放

又自殺 to

奶jm9

唔好TO

科嗰個傳波做乜春⋯⋯

白又要舉重

屌 下下咁打 道氣都洩撚曬啦

白救世開始

白

炒埋罰球

科又要守lbj..

科守蝗

一波流豬

又開始連敗

其實ddr唔肯射3pts..
仲吹唔吹到字母

好彩對面炒 又係引哂5個入去夾

坦克上籃，冇人補防

蝗硬爆ddr
ddr要抑鬱啦。。。。

ddr個樣頹到

Dllm 黑猩猩

係時候醒喇
用乜都唔會換到字母㗎

goaltending

差啲block

ddr + 意粉，補返ddr唔射3分嘅錯

起碼白仔捉到路先

呢個好笑

我比十分

最多俾個Danny Green你

上腦啦

ddr 刷板都唔入，冇啦冇啦
等吹字母算

DDR 個打法係係要4個隊友食花生

單防有個硬食到坦克上籃
果球擺明係冇人補

妹下妹下妹到有手感就shoot

自己數據靚但隊波食屎

又係對面球球3 ddr球球2分咁追

timeout 可以換晒後備

3分鐘10分點追呀

波波半放棄狀態

如果係禾廁 40秒就可以倒曬

次次上親黎都見到一堆人淨係識屌DDR

痴撚線
最後一節6分鐘發緊夢咁撚款

上年開季傷兵滿營仲打得好過今季
到底發生咩事

冇咗真核毒瘤
冇人識射3分

ddr叫好架啦無發夢

我屌屎忽多

當佢要連入爆分時隊友只可以來回跑，要炒一球先醒起傳波，好似頭先炒咗，下球就即刻傳俾冰科

個兩個女fans

same

西岸隊隊都增強左
刺換左半隊人要重新夾過

老實，今場係屌都唔係ddr吧
lbj同ad pick and roll 呢個league有幾多人守到
望下murray同gay今場個+/-先啦
-14同-13

你有冇睇直播㗎
有嗰句講嗰句
出面trade rumours 傳到好火熱

真
要數有排未輪到佢

屎忽帶隊果段拉開到十分 然後沒有然後了

如果trade咗ddr會變咗ass key波咁我寧願唔trade

踩線

ddr踩界

屌你 又踩界

屌你老母一早就射啦。。。

吹字母？？

出芹未 屌你老母

NBA馬刺又輸一場.jpg

睇到好撚燥

其實佢射到3
點解係都唔射

波波放棄了

禾白守lbj即刻air
代表咩

芹

代表蝗老了冇力了

有芹睇

冇意粉咁輸我ok喎

本身有機會，而家冇

都唔係手唔手感嘅問題
對面都係正正常常咁打
係唔知點解發夢turnover倒走曬

德洲馬刺

輸俾垃圾奶共黑猩猩真係好撚嬲

無人假膠就乜都ok架啦你

代表已贏咗，是但啦

下場努力

因為ass自己都冇節奏，唔識變向
要同白仔& 慢撚學

好過豬morris

講真
輸西一潮係正常
但係發夢係點撚樣

永遠第四都柒下柒下咁 屌 場場輸On9 好難唔嬲

又啱

芹菜做咩事發夢

真係輸murry果段, 睇到超燥

你有無睇到隊友係咩位架

冇意粉我ok
下場努力

場場都係輸自己

冇睇ass蝗扼手仔

賣撚曬手上啲Ass算 on撚9

冇。因為我冇咗正選，我要表現自己

Ass: 冇睇過 都冇意識要睇

16M 搵咩人換 冇人要

輸唔係問題
打得衰先忟

Ass 太上腦，但好明顯未Ready 擔旗

究竟Pop幾時先肯比DDR 打返SG位？下下推佢上小前對人地大一個size

明明有Carroll打小前，出個正常陣推Forbes 打bench 比Carroll上唔得咩

話DDR果啲人，望下佢打乜位先啦，佢打到呢個數據好多都係靠自己實力

ddr 其實高度夠上小前
不過真係唔夠磅數撞

我不嬲橕DDR

佢唔係一個出色嘅協防、補防手，打小前係加重佢負擔
磅數差人地成20磅

屌咗佢咁耐都淨係屌佢識射3分唔射 其他冇咩好屌

Trade
熱火同魔術有乜好換

Aaron Gordon?唔好玩啦
JB都唔想要

Nunn
英雄

JB風格好岩Spurs wor
不過佢係heat 打得咁好 熱火唔會放人啦

我覺得評價 DDR ，首先因為佢係2大核心，佢把尺已經要同其他角色球員唔同

佢要打3號位，咪因為佢同屎忽都唔射3分，要有冰科毛巾平衡返囉
如果佢同屎忽有3分能力(唔需射手級)，我估好打好多
仲有你睇佢爆分時間，有冇帶動到隊波先，次次要佢唔入先傳返俾隊友渣

我睇完開始諗緊係以前綠仔打SG，之後科打SG
魚腩set畀SG嘅戰術都係無球同三分外線

唔用ddr打sg係咪就係ddr唔肯射3咁解

咁咪
白+DDR
ASS+科/澳
囉
3號位GAY/蘿蔔
白腸大師兄奶打4/5

牙科打無球都唔係好

白帝都係 drive in 為主，我覺得刺太多同類型球員，好難配，ddr 打2號位，最好有3分型pg 拍檔，俾佢控加剷籃，唔掂就掟返出去俾隊友3分，白帝屎忽做唔到呢點

白帝已經比屎忽好 起碼傳波控場都做到 3分都比較好

澳洲王做正選咪得囉

Murray 真係好垃圾，
控球重心高成日甩
快攻又夾硬黎
射波又唔掂
組織又無
點打控衛呀😑
馬刺如果仲想入季後賽，佢啲時間一定要cut

係, 白帝起碼會出手
ASS+DDR連射都唔射唔掂
而家後場人腳排出嚟最好真係唔好ASS同DDR一齊上
DDR+白/澳
ASS+科/澳
暫時係最好

證明毛巾先係後場主力

請專稱佢做澳洲王

今日係毛巾嚟

但科可以唔佔球權。。

公道講，有個小前肯用，ddr,返sg，隊波唔會咁。

近排有咩trade rumor?

我認為我們打得不錯，漫長客場之旅之後的第一場比賽總是特別難打，但是我覺得球隊的能量還不錯。

我們在很多方面都有不錯的表現，能夠完成預期的規劃。幾次不理想的快攻退防、三分補防和Lebron關鍵時刻的發揮導致了這場失利，不過整體來說我為我看到的事情感到開心，DeMar和LA關鍵時刻展現的領導能力令人印象深刻，我認為我們走在正確的方向。

Derrick上個球季就是我們的先發控衛，你可以感覺到當他在場上，其他先發球員打得更自在。Dejounte回到替補之後會需要時間調整，不過每個人都有自己要調整的地方，這是工作的一部份。

(Gregg Popovich)

Source：

佢打正選都要調整啦

Murray真係唔洗急
佢成年未比賽過 根本佢要慢慢打返節奏

今場算係咁
本來有意粉 一早輸左20分

唔撚好再比我見到毛巾意粉呢個combo

交易謠言....

熱火有意DDR與Aldridge。

而Murray的Instagram取消關注馬刺....

這到底是...

From: 聖城馬刺 Spurs Nation

DDR 明 屎忽衰到要掟就唔好續啦 千六萬條水魚？點搵

賣屎忽
@濟公

我唔覺賣Ass
但可能DRR 有trade 佢唔like 所以 unfollow

熱火想要晒ddr la應該好難

Ddr都del晒所有po

會唔會ddr+ass換野
比小白正式登基

白帝雖然無咩天賦，但如果波波想最後幾年追成績，佢真係最佳選擇

白帝上限無咁高但PG最緊要穩陣
佢又守到波 唔係主力星 拎十分到已經夠
Mike Conley 運動能力都唔高

但屎忽組織控波都差 真係好難做控位
節奏感又差

有無巴有睇Austin Spurs 三文治反而好似唔錯
Foot Work 高佬黎講幾靈活 三分都可以

有個15號都幾好

有
入左幾手三文治同kj
賺到笑

雙向合同咋

馬刺‧禁區模範生

我們第四節停下了腳步，在心態上發生了關鍵的錯誤，雖然時間很短暫，但是對手把握住了，之後迅速陷入10分落後，試圖反撲也為時已晚。
我能理解Derrick重回先發的調度，無意否定DJ，不過我們合作的場次太少，而我們幾乎過去一整年都和Derrick搭配，更熟悉彼此。所以他肯定更容易進入狀況、帶動球隊節奏。就這點來說，現階段Derrick比DJ更有相對優勢，相信他們會逐漸找到自己的節奏。
沒有人喜歡輸球，但是不能停留在負面情緒，總會有一些值得延續的優點。我們必須以此為基礎繼續前進，讓球隊越來越好。
(DeMar DeRozan)
Source：

=====================================================

不管先發、替補，就是完成教練交辦的任務，努力上場幫助球隊，有沒有先發不重要，重點是球隊需要什麼。
現在的我比上個球季自在很多，因為我們去年就一起合作，尤其是在關鍵時刻。不過我打替補也很自在，所以不管教練怎麼安排我都可以接受。
我和LA的配合很簡單，定位好自己的角色，讓他做自己擅長的事情，我們去年合作過很長一段時間，現在配合起來很自然。
(Derrick White)
Source：

支持白帝

白帝：我和 LA 的配合很簡單
ddr trade confirmed

起身屌閪啦

DDR 條廢柴終於被trade走？

咁都廢。。

有人吹熱火，用LA同DDR換Justise Winslow、Dion Waiters、Kelly Olynyk (或Meyers Leonard)

By仙道賓手記

咁都換係咪痴左線 成班無個勁又無潛力
同魔術起碼有個Mo Ba

換呢啲重建條毛呀？

替補級球員
想禾刺沉淪20年咪出聲

又kj又三文治又有禾斤，洗乜咁吹呀

專心打波啫，唔洗FF

其實佢練3分轉型做3d仲好

比返白控

好似話而家球隊內閧緊
Murray ig unfollow 左 spurs and patty mills

patty都unfol左Murray同ddr

見到reddit話本身都無?

25格

咪係

覺得刺要點搞？

Carroll打三號位 Ddr打返二號位囉仲問

你唔好再燈

btw, 聽日場波點睇？

奶野 白腸
al12 gay
Carroll walker
ddr mills
white murray

我2k玩會咁排咩意粉冰科真係收返埋算啦, 倒水軍團

今日心情好 希望見唔到意粉

GO SPURS GO

Go Spurs Go

渣

我愛美帝呀

要比見頂強姦了

You’re doing the great job

今日提升咗歐銀上嚟

迷白就是道路、真理、生命。（M仔，2019）

白繼續正選

靜靜地

下次就到禾斤

DDR繼續炒

冇啦冇啦

你以為有希望

人嚟，佢未瞓醒

又輸屌

大師兄自制籃板

Towns痴線架 諗都唔諗勁快就出手3分

早洩

禾ass助刺反杯

禾Ass

ass

ddr都嚟料

屌…城城有冇咁尾機呀！！

sor 燈到佢甩波

燈

意粉。。

………

又出意粉

點解今日有意粉
甘荀呢？

dllm air???

白腸好痴漢今日

Ass...

又有意炒 我記得gay巴尋日話希望見唔到佢

屌
ass掛住衝無見到有人訓低左

基本野 To同射落海

其實我今日是咪有啲燈

屌你瞄咁耐air

仲有5秒
無理由咁射啦

Ass除左頭兩場真係7到而家

剷入去未算

想士氣3分
點知7

會自殺to

ass跳乜撚

而家咪又係to

無牌射三分

大師兄都未準備好 ass就掉個波畀佢。。

屎忽由型變柒

意粉對眼望唔望到個框 點可以炒足成季

上頭啦

點解仲用意粉

又燈親 sor

high low

on9意粉。。。。。

屎忽出黎今日未倒但成個場係唔郁 無戰術Run到
得D簡單Pick

你今日好燈

ass真係
未卡好位就傳
卡好要波就唔傳

pop:25

收意粉啦

傳到Wide open出黎 但炒曬

又係咁死用意粉

有冇人解釋到意粉有咩用

大師兄今季d 3分番哂黎

頂住carroll個位

屌你老母 意少 跟都唔撚跟

幾時用羅白定到頂

呢球炒我真係屌撚死佢

科
比人睇住食

屌軟先差唔多

tank啦

睇唔透想點

去咗做一陣嘢就落後咁多

gay巴燈到carroll冇得出

真係唔肯試俾ddr打返SG

白帝俾人放 但今日真係無料到

唉

屌, Marco 同pop係咪有路架?
開季到而家打到pat 屎咁, 都仲有穩定上場時間,
反正佢而家啲三分差到咁, 點解唔用caroll同埋lonnie walker ar, 防守點都好過佢啦.
次次見佢上場啲分就倒水咁去, cls

呢球守得好

可能當玩緊百家樂 開左咁多鋪閒 開莊啦掛 點知長閒

上場出carroll咪好地地 定係真係見佢連炒嗰段所以雪？

兩個possesion由5分差拉到12分

屎忽射左個波去邊

gay

Ass發完夢未

白腸靚block

白腸今日真係奮戰

白腸咁樣執咗個blk

垃圾黎架

屌, 無眼睇.
真係要學西女人講番句:" 簽左番黎唔用你簽黎把撚呀?"

大家唔係覺得有得然

ass完全唔掂

個腦唔知點解雄到出煙
打大佬波 但做唔到大佬野

專心做3D啦 扮咩大佬

打bench都救唔到個腦我寧願trade咗佢

打到咁有撚人要咩

冇得救

今日無鳩衝TO啦

刺狗

本來仲想話屎忽有癲狗咁就收貨 結果連癲狗一半都冇

人地就靚女震波，我地就細路打拳

啲表演悶到嘔

癲狗呢排真係癲撚左周圍撩事鬥非

勢係佢地到嘛

點解唔試下收科落carroll

白仔對自己無信心，ass就相反

白勁撚到

留名睇假希望

喂 今場已經無做啲咩 屌撚完未

白白腸

係冇希望

希望呢？

科冇球射就出carroll

Ddr咁都唔射埋

科劣到

連敗刺

carroll先係真condom

黑哨

科進攻一死火就睇到頭痛

carroll唔用簽黎把撚

正選唯一三分射手 打唔開就一鑊熟

白帝真係練好d射波啦屌
人地真係放哂就比d信心射
佢個款起手好似迫於無奈
咁緊係唔入啦屌

btw
啱啱個訪問條女好似幾大波

球證
Ddr

假希望黎la

DDR未撞已跌
又炒罰球

黑到

咁都有

ddr做乜鳩炒罰然後搵空氣拍手

今場個哨幫曬啦

cls咁都有t
最柒嘅係黑咗都輸

咁都t

Gay

黑都輸 吹咩

牙芹

有芹

芹出黎啦

Carroll :

已棄驚

屎忽D射波真係離十九幾丈遠

gay呢兩場好劣

芹for 3

屎忽個背脊防守係做乜鳩

海鮮就不嬲嘅

walker

芹連攞5分

成日都係咁 同空氣拍

有芹睇 睇都開心啲

守到頂果球都好呀 芹

之前睇到佢有抑鬱

頭先邊個話棄驚

開心 有芹菜

芹好型

禾芹

見到gay為芹菜咁開心真係覺得好溫暖

又燈？

禾

佢好掛住Lowry

佢係咪有個啲幻想朋友

唔好燈

全場都想出芹 偏偏Pop 唔出

出下Carroll 啦

gay係第一個球員公開講話應該俾機會芹

Gay：Carroll又唔出 芹又唔出 想打死我咩

lowry

除左俾機會意粉 其他都應該出下

D三分

應肚即飛

毛巾：this is not even my final form

又俾人拉開

Walker啲防守

Pop做個守波姿勢俾芹

Walker

芹今節有冇十分

睇到我好感動

9

ass拍9芹個頭

佢守波
進攻

細佬打得唔錯我先係你大佬ok?

想贏

冇可能

屎忽扮大佬

會倒水

其實都幾大鑊，LA DDR 上曬力今日都贏唔到

都唔係第一日嘅事啦

TD

假希望

毛巾冷靜啲得唔得

場場輸幾分 做好細節贏番兩三場啦

Jeff T 應該係一個好適合我刺ge PG

4g

Towns

佢從來都唔識呢兩個字

一向都唔鐘意毛巾果種c&s play, 炒9 成

又倒

秒速倒水

城城咁點打呀。。。

冇了

屌你 又DDR打4號

四G 想點

逼害

炒樽
ass --} ddr --} 腸

白腸呢球俾白帝攝中間陰左

城城放過我哋啦

科入波未

禾ass差啲以為佢補樽。。。

白帝隻腳未好番咁 完全無力

白帝同ass終於同場
成季都無十分鐘既lineup

但係打4G陣 佢兩個守得幾勁都無用啦

芹又出黎啦

呢球堅反而吹防守犯規

唔駛還呀？

請埋啲垃圾球證
馬刺波判比對面.
對面波畀馬刺

???

芹菜勁到

快撚到仆街

成頭牛咁

嘩 睇少眼就反超

杯

唔好睇pls

gay同甘荀講咩呢

芹有自信有希望

靜靜地贏
牙芹係垃圾 成隊刺都係魚腩

我會認真考慮

基：打算幾時走？

又倒水

可摸耳唔出科

劇本又係咁反超俾人隊三分跟住仆到尾

又豬3分 禾哋2分都唔入，辣殺

收科啦

又炒

連倒番七分

拉返開

倒水從不缺席

出毛巾

假希望
大家著返條褲

芹過pick好似唔錯

唉又輸

淨係J芹就夠了

今場睇到芹 當贏左

d三分

又失板

城

12分
冇鳥

人地多你成10幾粒3分 好難唔輸

睇Melo算

下場打大飛，3連敗

黑哨完都輸我無嘢好講

用夠科未姐屌 出Carroll未啊屌

科真係搞唔掂

點解人地D三分出手可以咁空

agree

點解人地 wide open 3咁準，刺咁廢

大師兄都冇心機射

科一座低個身
矮到去到人地條腰
點守

問意粉

嘩 科終於入

科八射一中

咪玩啦…
人地tough shot準過我地wide open呀

人地多你14粒三分 你入幾多兩分都唔夠啦

個劇本仲要重覆幾多次

射波真係咁難？ 白帝 屎忽練極都係咁

又到討論pick 邊個狀元既時候

有咩F 勁

唔識射波既冰科簡直0作用

係負作用 防守畀人爆到on9

有隻C好似好勁

擺個雪糕筒防守仲勁過佢

Wiseman？俾人停左賽果個？

幾時正選係 4 10 77 12 25

77係咪當值

應該係

係 聽講湧都係要佢

係後備飲水機當梗值嗰個

打完大飛就又又又road trip
你確定得3連敗

幾時可以打多次瘤弱牙

駁唔刀

pop心目中跑戰術重要過射得入守得好

打勇都好丫

一場東西岸頭八都未贏過....
開季到而家, 每場梗係有一節送分, 唔輸都難.

打榜尾包贏就唔叫魚腩啦

其實搞清楚...
勇係唔好彩，刺係廢...
人地d 人好返，刺都無得打

上場paschall同poole爭啲射死咗我哋 唔係毛巾爆發已經輸咗

聽到球迷的尖叫、歡呼、激動和每一切…這真的會讓你感到興奮。聽到他們為我和我的隊友加油感覺很棒！

Pop在快艇賽後的批評對我是很大的激勵，看到他的不滿、聽到他的批評，就像是在我想證明自己的渴望上火上加油🔥

他要我在防守端阻止對手、進攻端盡我最大的努力表現自己，就是在球場上全速衝刺。

我會繼續日復一日的努力，把握每次Pop給我的機會。在板凳上也扮演一位好隊友，那是我的工作。只要能幫助球隊贏球，不論什麼事我都會去做。

(Lonnie Walker)

Source：

尊重啲啦！
平時佢叫毛巾 爆發時叫澳洲王
但同普通人一樣
大家都好怕見到意粉上場

今年係咪已經準備定入唔到季後賽？劇本不斷重覆

多數都係

訓左成個月剛訓，有冇人可以話我知刺呢個月發生咩事

準備睇ddr對位pg同leonard

迷白最終必定得勝

In White We Trust

輸

leonard勁撚到

俾259同pg守到變弱智

外線放題

改名啦清

屌你老母出意粉

根本兩個聯手就係坐定粒6入西決

今年啲進攻雞，防守更雞
感覺就係渣住長劍去同渣手槍既人打

逆向思維黎，等對手嚇死

單核都得啦

出芹未

反杯

食啖糖，等睇之後被爆廠

單核未必夠潮嚟
雙核真係無得豬
仲要加埋撈Will

牛油腸

呢段防守好熱血

Leas過當然左

Jakob block

leonard比人封左好多球

25號咁勁

普度打到鄧肯咁

白腸勁撚到

成個td咁

無左白腸就俾下路姦

屌jacob咁hot收埋佢
刺真係最叻自制逆境

好快自制絕境

想TANK唔想贏咁

假波

一隊波用到白帝守25同PG
Condom白真係慘

終於明點解贏緊10幾分突然輸返
原來今年想tank for wiseman

咪撚ff呀刺撚
一陣咪又係倒

禾白值得更多嘅尊重

垃圾

ddr又做乜9

已倒

屌你 科入兩分多過三分

拿年拿 講好咗唔屌㗎

259又俾人blk

科點守比華利呀。。。

DDR有雞

cls ddr對pg竟然有雞

屎忽做咩唔上埋艇擺到明夾lma

Ass教ddr打波？

lma

Ass守pg ddr守259

大清同白腸今日食咗咩

又blk到

259

259廢到

禾ass steak

邊個係大清

班大帝平時係咪無咩贏波慾望，今場咁肉緊做咩

大師兄=？

大Ching

LaMarcus

證明俾大家睇刺唔係垃圾
係刺今年唔想贏

又八奇

Po霸準備開post呀！

基上左center

第三節會再次證明廁係垃圾

又出科

居然有雞

白竟然入3

good d wor

垃圾ddr入波未 仲要助政畀人

Po霸準備開新po未

DDR做乜9

白又入

Ddr又TO...

白帝3分我有冇眼花

好似仲要傷埋

唔好贊啦，一贊就壞
邊個都一樣！

DDR d bad pass so on9
搞到白仔扭親隻左腳

G9G

白咁hot

Ddr 3TO

白帝 4th 3 of the night

That’s goaltending....

on9 refs

又生命籃球

白仔喳
孫仔打得冇咁chur㗎

毛巾9傳嚇到Lima

場場都咁努力唔使睇得咁心悒

其他養生36小時

Po霸再唔出現我正式屌你老母

又有意粉，完

我有冇眼花睇錯，搵毛巾守Lou Williams?

白腸籃底腳步有進步 學咗fake 起再上

大家是咪都諗住豬硬 所以冇起身睇？

白腸近幾場真係打得好好

收起意粉未。。佢上腦喇

意粉入兩球罰球就上腦？

開po未

等睇啞仔偷波絕殺

有畫面

Po霸是垃圾 是弱者

Dllm 顛狗白腸